好快中學生大學生就會上返堂 回復平靜

點解？
又無行動 又無支援方案
我地只係識得 嘩 好勁 感動就算
好快佢地上返堂 場運動無左學生 輸梗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

平時都係得weekned 架啦

都話班廢青係放暑假冇野搞 出黎玩ga 啦

Poly會唔會廢左d? 說好的罷課不罷學？ 冇人既？

罷課不罷學。讀書唔成第時就做黑警架啦！

Msc表示已罷課自學

罷課可以點支援到出面

利申 開學三日罷足三日

唔想畀人咁tag 就爭氣啲啦
campus 入面唔好話罷 黑口罩都冇乜啊

日日放淡風，認得你個名啦

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

淡風，不了

我無嘢講